送暖！聖誕卡活動！

屎忽痕想寫聖誕卡
所有聖誕卡都係會自己畫！
一字一句寫上去希望大家收到會開心啦！
大家支持一下啦
(獨L冇人理 大家幫忙推一下

你填寫嘅個人資料資料唔會公開
只提供作聖誕卡內容

你開咁多個post